{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020978",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "두들한상"
    },
    "text": "美味しい韓国料理が味わえる食堂で、営業時間は毎日11:00から21:00まで。 様々な種類のメニューをご用意しておりますが、韓牛カルビ肉は25,000ウォン、韓牛牛焼肉は15,000ウォン、サムギョプサルは12,000ウォン、ワンカルビは12,000ウォン、牛カルビ煮込み40,000ウォン、鴨塩焼きは35,000ウォン、釜ご飯定食は13,000ウォン、デンジャンチゲデザート3,000ウォン、釜飯デザートも3,000ウォンです。 この食堂は真心いっぱいの美味しい料理を提供してくれるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどんな種類のメニューがありますか？",
            "answer": "この食堂では韓牛カルビ肉、韓牛牛焼肉、サムギョプサル、ワンカルビ、牛カルビ煮込み、鴨塩焼き、釜ご飯定食、デンジャンチゲデザート、釜飯デザートなど、様々な種類のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "韓牛カルビ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛カルビ肉の値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛牛焼肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛牛焼肉の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワンカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワンカルビの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛カルビ煮込みの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビ煮込みの値段は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鴨塩焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "鴨塩焼きの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜ご飯定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "釜ご飯定食の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デンジャンチゲデザートの値段はいくらですか？",
            "answer": "デンジャンチゲデザートの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜飯デザートの値段はいくらですか？",
            "answer": "釜飯デザートの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどんな料理を提供してくれますか？",
            "answer": "この食堂は美味しい韓国料理を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の料理は美味しいですか？",
            "answer": "はい、この食堂の料理は真心いっぱいの美味しい料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 442
    }
}